online批發入貨俾人呃

我知自己戇鳩追唔番錢 想問吓大家可以點樣搞鳩條友？只係有佢WhatsApp同銀行戶口
唔想去報警

Push

點on9 法？講黎聽下

智障唔好搞咁多野

冇的 就係入咗數條友唔出貨

幾錢

打佢小人

二千幾。。。

已經冇乜錢 又冇工 想死

有bank ac 報警就得

就係唔想報狗呀嘛 唔知入咗去警署出唔出得翻黎

點解唔淘
有乜事可以refund

唔報黑警咁當跌左囉

死開啦五毛

咪on9

講得出呢句
樓主一定有古惑

下 點解有古惑？依家普通人見到狗都驚 何況入狗屋

樓主網上買白粉比人呃?

咩貨先

如果係香港銀行 ，一定捉到